[PC]一齊黎玩GTA V Online(01) Xmas條路冼到仆街2

上個post:

你班仆街盲撚伸手黨唔睇撚左第一版先問，比人屌嘅咪撚問點解同發老皮
仲有唔明白?

或者LM啦

新手唔想被bam的，唔好執cheater/modder錢兼即轉場，免被牽連
部分討論內容可能包含hack，但請注意我地一般唔會向各巴絲使用，亦不會就仼何hack推薦或背書
亦因R*會bam ac，唔建議各位使用，故各位使用hack人士請自行承擔風險
>------------------------------------------<

召集一眾巴絲一齊玩GTA V

我地致力於製造沒有小圈子既post(基本上PC)，
所以並沒有設立RC/skype/whatsapp/line/telegram gp，亦沒有指定的crew，
歡迎任何人仕參與討論、在此約戰，or一齊屠場
但請自律不要製造小圈子，最嚴重可被blacklist。

新手請在此link入名

呢度睇同check

有高登id及game id對照，新加入既玩家最好入去留名+add人，唔一定要入crew
小心咪add錯暴力狂
請注意設定檔set做公開+地區set做香港以茲識別
特別鳴謝 請多謝合作 巴打

新post留名
不過好耐冇玩

GTA Online新手教學，等各位新巴絲安心輕鬆上路

新手特別注意，買屋唔好晒冤枉錢，詳情請睇
GTA搶劫任務及公寓

GTA入面最重要既「載具」
列有不同載具既資訊，包括但不限於車、船、飛機 之 價格、類型、速度

注意：所有速度計時均以 已改裝(如有) 為準，並不一定等同於一買番黎既表現。

希望各位巴絲明白，
雖然GTA最大既樂趣就係作奸犯科、姦淫擄掠、殺人放火，
但巴絲們都唔一定都希望互相攻擊，
如果係從呢個post到搵巴絲打玩，
而有人表示反感的話請各位自律！

監察玩家名單：(提及人士請謹言慎行 在有合理解釋或道歉後可從此名單中除名)

Marco2201999123 沒有名的用戶
玩家黑名單：
Michael0080 霸氣林峰
L0siuhing

見到你個名就諗諗你做過乜

建議crew list *非硬性*

注意在此post一切有關crew的查詢只可以copy & paste此link作回覆，任何非回覆此link、作幫會宣傳者永久blacklist且並無特赦！

重申一次：我哋致力營造一個開放嘅平台俾各位巴絲約戰太平洋或者其他任務
唔希望有任何其他嘅聯絡方式存在形成小圈子
希望各位自律

轉GTA語言教學

如果安裝既係英文版本GTA，巴絲打們打中文係會變晒做方格，利用呢個方法可以唔洗重裝就轉到翻中文。

快速熄GTA 5教學 (可用於獎金1000萬的「犯罪首腦」挑戰) by青龍BBBB

打犯罪首腦個時，如果有人死左，係任務失敗畫面出現前，4個人即時 Win + 1 熄Game就可以避免挑戰失敗。

無限太平洋尾關教學 (原理可用於任何搶劫任務)
兩種方法 分為高科技&傳統

此方法可壓縮完任時間，賺最多錢，方便買新嘢唔會被bam(好似係
但注意場主好大犧牲，各位巴絲你懂的

你班仆街識唔識爬文呀
成撚日問問問，知唔知醜㗎

20160116 活動影片 (佔領軍事基地)

精英挑戰片

恭喜巴打

GTA5 mod加入note7做武器

&amp;app=desktop

[/quote]

photo by 老鼠

舊post link

開post者請自行將新post link放入doc中

開post template

如冇人提前開，1001者請主動開post
5分鐘唔開post會比各位巴打問候及派膠

竟然唔洗死post推到新

我攞嚟點人數

water quality:
Normal

Very high

溫泉水咁撚樣

SKYRIM

我想問買法拍個車庫，主要係用黎儲車？（任務係咪不斷去偷車？）
同埋比錢整個技工係度可唔可以順便賣埋車架？

CEO I/E 果D車庫?

點名

湊到四個打heist都偷笑啦今晚

有無人打太平洋呢？

一個二個都偽毒

點解做任務失敗，下下都要重新load過

放假
不過唔玩

岩岩先放工

咪係

新post留名先

偽毒可恥

見無乜人ON
玩其他game算

eat_shit

我同自己幫會d人玩緊差事
有興趣可留id join

點人數，正式啟動

報到

係警報到

我應該去邊間局搵你報到

連gta都要一個人玩

IE果D, 岩岩回鍋, 無接觸過

好過我有game冇得玩

買左GTA4玩
PS3隻碟唔見左 屌佢老母

有無巴打有玩開賽車GAME
Asseto Corsa同Project Cars邊隻好d

揸泰坦送貨，比 o 的霧霾遮到插左落海都唔撚知

邊個夠我慘

留名

左下角

fake msg

Hack 定有人想陰你

你地玩緊？

其實有幾多人ban咗

陰鳩我
不過都無錢既

大撚把

Husky 與husky的朋友s

頂想打係街
飲野飲到傻撚左

BTW 各位聖誕快樂

得番我地呢d真獨對住電腦賀聖誕

咪臭系

食住早餐試溫度

偽毒有無人玩?

個個偽毒一定仲訓緊

唔係囉屌
尋晚同ricky玩到四點幾

gay

琴晚仲諗住玩下，收工累過頭十點幾訓左
係咪有新波子出

btw聖誕快樂

暴雪勁到連hydra都渣唔到
Visibility ~200m

有冇人玩？

冇人打機？

我想打機

hi bro

我填咗form，個表格度有我名，加friend

Fy_iceworld16

點解既？

你真幽默
我add你啦

笑左出聲, 咪玩9人啦

add me BrambleBramble
我帶你打

張圖唔似宜家個景咩

巴打加左你,遲下帶我搵下錢

Added

唔差在BeautifulSensei

同隊三件分批炒落海

唔好淨係add friend 就算
玩唔玩劫獄？

你唔邀又點會有人

邀咗，你睇下收唔收到

開親heist一定係set 難+自定義套裝

我新手，新得好緊要

唔夠腳，有冇人？

聖誕開心打機

Bormal都得但係冇玩家儲存套裝揀到後面你就奶閪

人啊，你地喺邊

咁？

搶劫服裝套裝 轉第個option

唔夠人就用佢果個自動邀請 開配對

冇錯
每次設定搶劫局一定係咁set先叫正路

知道

邀咗

一齊打機啦

卡左係第個戰局
你齊自己開住先後莊

新人

Join

Add friend and join

陰道 online

好無聊
咩都唔想玩

帶新手啦喂

無限太平洋中

你咩名？？ 啱啱玩左幾輪， 休息下先

BeautifulSensei

Any body home?

Shadow1230太多朋友，我加唔到

公平咩

你冇朋友牙

去左玩watch dog

有冇毒撚團

冇

有

michaelhker 有冇人同我玩下

add 左你 我係clare

有冇人同新手玩，尋日買
ID: HALOCATCAT

有無人刷霸主之爭套甲?

👋👋

邊個玩戰機

有家底既聚會

i

Husky胎死腹中

Infamous已出 各位想用MOD既 自己搞掂

detect率=0.01%
好過Husky既99.9%

永遠懷念husky

幾時整個甩尾大賽

點得出d機率

回鍋求fd

屌，我係ps4撚

賣左成朝車， 終於儲夠錢買Penetrator

Tempesta先啱， 調轉左兩部新車

岩岩先起身
罪惡感好重 點算

留個名先

做咩會有罪惡感？

偷偷下車唔小心儲齊左一個系列， 誠徵2 位巴打幫手賣車

巴打重要唔要人
id:cazyvictor

覺得自己好懶好廢
不過不得不承認瞓耐過12粒鐘係好撚爽既一件事

巴打仲要唔要人+1
id:tekb..

heist團？

一入左打劫任撳開始
部機就黑撚左畫面hang左係到
點算 淨係打劫任先係咁

開工作管理員
Check 硬碟使用量
如果持續load上100%=唔正常 用hdtune掃
冇病冇痛就拆機換sata線+換sata port插

windows果個唔準架喎

睇下面個r/w rate架啦

有聲冇畫面？

兩者都冇

冇持續100% 但重開機果陣windows有叫我掃硬碟同修復

hdd可能真係有問題

岩岩用hdtune掃埋 一切正常
真係唔知咩事 淨係入打劫任先係咁 仲要每次都係一撳開始即死
做CEO/聯絡人任果d又冇野

試過等好耐都唔得?
做任務呢
其實唔多識..

等好耐都係hang左係到
同fd玩佢地話我斷左線

咁真係機問題應該..

有冇CEO請人呀

試下verify integrity

你講到咁似係一load到隻game某個file就死機

有冇人可以carry我打heist?
想買hydra同insurgent
id: Orlando_hkg
壞左mic用唔到

你開?
id :xcmttmcx

就係咁喇 試下先 唔該哂巴打

岩岩勾完車 點知部直升機個勾成個甩撚左出黎

唔明，個勾咪係到

btw ceo勾車任要上人地隻船勾，下面又有人開槍射我，我又射唔到人，點玩

跟大佬聽乞食

睇片會易理解d 部直升機個勾bug左 一放落黎就比風吹走

係船勾果個一係用狙殺哂d人先勾
一係拎部直升機炸左部車佢再接過

多謝smallyp,ocome2me, siusiuq巴打carry

add左你 BrambleBramble

俾R*老屈bam足一世既揮手
R*仆街到連我隻人仔都del埋, 對R*徹底失望

accept左

見到個勾係咁跌出黎

林峰online adore

岩岩開始玩，有無巴打帶下我

id: K.M.C.H.

我都帶緊朋友玩
加我yinjaixd

我都想人carry 不過我淨係想升lv

有冇人組團解heist
我宜家先打到prison break
id: Orlando_hkg
利申新手troll左game唔好意思

我岩岩先玩番GTAV

add 我啦好樂意帶你地打 BrambleBramble

id?

巴打係咪上緊線 可唔可以帶埋我

咪留左

add me la

added

仲有無人可以帶我

唔該哂巴打

我開到humane lab喇

做緊？

smallyp巴打carry緊我洗太平洋

多謝samllyp同bramblebramble巴打

我同梗朋友打任務 差二個人有冇師兄可以帶一帶我個朋友

有位叫埋我

咁快落完雪?

條路終於唔冼

仲有無人玩緊

仲玩緊

然後過幾日又落番

咩事俾人ban
係咪開住game既時候
清過ram/cache
我懷疑我係因為咁俾人ban
岩岩俾人永久ban

打Heidt遇到外掛蝗走唔切
但我唔甘心俾$400再買game由頭打過

我之前都試過，好彩之前冇咁嚴，而家都盡量等巴打們一齊打

我個朋友前日買完隻GTAV今朝就比人封

R* BAM人有理冇理見你有異常記錄就殺全家
開TICKET都未必理你

不得申訴呀哈利

放工未呀成個下晝無人嘅

R*講明唔俾上訴, 仲惡過金正恩

我被永bam果次係衰自己柒, 第2次bam後 (當時R*未改制度)一直打Solo自我隔離, 有次屎忽痕試CEO玩法, 一個鐘後突然被判死刑

190蚊係8591買個code開個新ac玩過

屌佢老母垃圾rock star 買撚左兩日 得個15lv就誤封我 做乜鳩 乜撚都無做過比人封 痴撚左線？

佢唔會睬你
佢只會公式回覆

R* CS

咁多人中招

同我個朋友一樣

有無巴打帶我做任務

咩名

等睇R*總部俾人搞

K.M.C.H.

R* 鳩bam基撚本

其實r* ban 咗係咪淨係ban online ? 但係咪仲可以玩單機

Story mode冇事, 因為一套game一個account, 被永bam要買套新既game先可以繼續打online

聽講kuruma好好用，所以⋯

痴線佬

除咗呢部其他全部花瓶
利申：多超跑

有米仔

Photo by Kelvin Lo on Facebook
邊個畀黑社會追咁陰公吖

d子彈咩事

rip
比外掛搞

正常吖

未比R* BAN過既 唔好話自己玩過GTA

屌 襯火打劫

Permanent Ban

有玩過GTA喎

新手留名 有冇人打緊

琴日開始玩 唔知點搵錢同埋買咩車同樓好

做任務儲錢先買樓 之後就到搶劫
如果要人幫手就搵下巴打

其實仲有冇人玩 CEO / Biker Business/ Import Export 任務

啱啱 re-install 番發覺無俾 R* ban

大把人solo pub session 玩biker/ceo

Solo 要運三件貨都幾 chur 睇下有冇巴打一齊玩

個ceo office要賣2000萬貨先至成地錢

賣車唔知計唔計

有無巴打想刷下賽車勝場？

想搵巴打帶搵錢

新玩既自己做下差事 夠錢就買艾爾塔街間屋 廿萬左右 之後就有得做打劫任 再買架裝甲版骷髏馬 之後識打太平洋就1個鐘搵40萬左右 大概係咁樣先
仲有巴打想唔想刷賽車勝場 可以解鎖改車配件

有d配件好似夠lv都解到

但刷勝場快好多 有d 配件要100lv先解到 如果你玩賽車就要俾人屈到100lv 同埋我想解個乜鬼野合金噴漆 要50勝場

搵個fd，陪你刷1km直線圖

識個d都已經玩左好耐唔洗刷 所以我咪係到搵人刷
直線圖係要自己down?

上去蘇蘇吸搵，之後收藏定加入落去自己account到
係game入面esc >差事 > 收藏差事 >競速 到搵番黎開
好似係

同埋你叫d fd幫手刷囉，要勝場姐

剩係我刷既咪無啦啦多50敗場 點會有人幫

心郁想買
但無fd一齊玩

我都係solo玩 跟下街邊人玩

CEO / Biker Busines都唔識玩

靠實力山左custom屠街場友

唔好入街場! 唔好入街場! 唔好入街場!
因為好重要, 要講三次, 入街場小心俾R*誤bam

唔係唔識... 不過一個人玩要耐d辛苦d咁

問多次有冇人刷競速 解改車配件

我想問PC online可唔可以轉落PS4到

Add 我id 一齊玩啦
係個list 度有

我

你幾時得？ 比你id 我？

巴打 買咩車好 我買左骷髏馬啦
跟完應該做咩

防爆果架insurgent
公海開拖就九頭忠坦克
想擴展事業=兀鷹
超跑自己youtube search 數據黎決定買邊架

巴打係咪刷

係阿，但我仲係街，要大約1230先返到
你加左我先： K.M.C.H.

加左 如果聽日既話你幾點可以刷

聽日既話大約夜晚8-9點

買左
點樣唔入街場??

咁聽日點樣搵你

如果入Solo場, 先入故事mode, 入到去按Esc>Online>Solo

你online我會搵你

我聽日全日都得閒 你得閒就叫我啦

OK

HI 巴打我係MIDDLE SHOOTER

個名好搞笑， 中間射手

做乜又落番雪

落雪爽

屌又落雪

肥婆買雞抆曬毛巴打係唔係到

琴日先買黎玩 有冇新手老手一齊玩

睇左新手教學
快速加入差事點解得競速 係咪因為單人模式
但唔係入街埸有機會誤BAN咩

其實又未至於一入街場就誤bam你既
見到同場有人用外掛咪即走囉

不過R* 有時ban人唔講道理

琴日有條殺人狂hacker ，我行行下街唔知傳送咗去邊，成個場啲人都係哂度，一下俾個殺人狂炸死哂

想問有冇telegram gp?

add me BrambleBramble 可以帶你玩

買左兩三日
有無人一齊玩

名

game顯示果個名就Schrocat

用discord同用RC有分別咩?一樣係小圈子, discord仲要有人邀先得
垃圾小圈子post 仲好意思叫人驗眼
利申: 幾個月前比人邀過入去 見到班新仔入唔到去真係慘

無圖無真相呀
得個講我話你老母做雞都得啦
利申利申: 幾十年前前比人邀過去屌你老母 見到你呢個傻仔連自己老豆都唔知係邊個真係慘

咁我老母做雞

咁多人仲要d人玩左咁耐先得3個
ok u win囉

btw你個email呢
我pm唔到你

overlay一定會顯示晒全部人咩 不過就咁睇 圖中大部分我估都喺入邊㗎啦 成班冇上水咁耐
同埋個post突然又會有車聚嘅 明明冇開新post通知其他人
email就冇啦 自己諗下個post點解變到咁靜啦 點解咁多人玩又唔上水又唔出聲

花生

咁冇計我錯囉
由一開始就係到都冇俾人add過

btw我email個條問題好似唔係問你
定分身黎

husky表示路過only 同埋 順手插多刀咁姐

鹽水浸花生先好味

所以我咪話要人邀先入到去囉
我幾個月前已經喺留名list講過有個discord gp 點知比你地屌

連呢度都有埋小圈子

加左你 幾時得閒帶

CEO 送車有沒人幫手？

Add：His__Mother

有無新手一齊闖盪下
add me fd: Schrocat

好乞人憎， 又落雪
累我偷車無左成萬銀

有冇人一齊玩？

個張相車聚個陣影嘅
正一膠刀肺豉脾

咦原來gta4 有patch
Fps長期60

added
但是我要夜先玩

can't see shit captain

所以ceo/ biker野一定唔會揀落雪果陣做

好唔好玩架???
我好似冇$$買CEO野

嘩你唔係潛左水啦咩

我去左第2個POST講野多姐
都會睇下POST既

有無手足一齊賀新年？
有嘅加埋我唔該: HinsLLH

一定係突然間有車聚嘅
之前都會開post嗰時講埋幾時有車聚 出埋google form比人參加
而今次竟然冇講過 跟住BrambleBramble突然post張車聚相出嚟
然後你又話個張相車聚個陣影嘅
咁我一定撞鬼啦 竟然見唔到咁多留言

有冇小圈子 自己心照啦

我哋致力營造一個開放嘅平台俾各位巴絲約戰太平洋或者其他任務
唔希望有任何其他嘅聯絡方式存在形成小圈子
希望各位自律

我深信個post一定好開放
拿 新手們 自己睇路啦 連OP自己都唔自律

利申: 眼殘 見唔到咁多個小圈子鬼魂留言 大人有大量 唔好意思呀

各位新年快樂
希望下年大家平平安安， 一齊再見證2017 年尾既洛聖都雪夜

2017 祝大家太平洋財源滾滾!!! 一齊開開心心咁玩落去!!

.......
其實e到後期冇乜人 所以d人會直接邀online緊既人入黎

佢地唔係有咩都係discord講嫁咩

太平洋now, 缺一，有無人join?

有無新手一齊玩
id: Schrocat

唔係..如果你講緊青青個個其實都係用黎傾BUG傾外掛

不過講真,真係用個discord方便傾住玩
唔使禁住N制講野

discord永久link 方便新手溝通
唔好意思搞咁耐先有

又有新車撚下，無頂岩魔

姐係本身已經個discord group咁樣啦

不問世事 IN-GAME RANDOM HEIST

其實之前有巴打已開左個公開gp for lihkg gta.....入面都有一d新手玩緊 而都有人帶......有人想入黎都冇問題.....有mic冇mic都冇問題...入黎聽住一齊吹水...你地鍾意 post上 個post都冇問題....

有d台仔真係好串

有冇人帶新手

有冇人帶新手，想刷太平洋

add me BrambleBramble

此group作廢 用作in case之用

做咩

劉你個名

neversing0v0

去親街場撞到台仔 成日串你 港仔原來看很懂繁體中文 支那香港之類

咪串返佢台灣整假野都幾在行

有冇可以幫手做逃獄 等左好耐都冇人 求carry

well連#1所以講製造無小圈子既post都fail埋
我都唔知講咩好

但請自律不要製造小圈子，最嚴重可被blacklist。

姐係一野bam哂所有果個group既人

想招人一齊做任務賺錢 想買新車

入來一齊玩 大把人開太平洋

新手儲左廿幾萬
教學個公寓篇係咪更新版本
艾爾塔街公寓 係咪仲係(強烈建議)

Vanoss H20 佢地終於又出GTA片

係

推薦啊， 用黎自己開任又得
新手作為第一個車庫又得
位置又唔錯

我只可以講作風改變

公開戰局成日用啲唔防彈嘅車就會俾人射死 好on9 啲人，有時又唔夠佢打，而家都係用kuruma 算

一個HOMING MISSILE車埋黎INSURGENT裝甲車先硬食到

咁就係開group既理由 我收收皮先

又冇打佢，無啦啦追住嚟殺 不過有一兩次都有巴打幫拖殺到條友走場 互相幫助

舊時直程一吹雞十鳩幾件高登仔湧上去群揍大陸狗啦

咁可以改改個template
所以並沒有設立RC/skype/whatsapp/line/telegram gp，

老老柒柒
小圈子呢啲避免唔到嫁啦點都會有
既然開得咪大方D話呢度有個咁既group
改埋#1咪算囉

下下要人爆出嚟

打街場撞到外掛 可以狂跌錢
無執過會唔會都俾R* ban

睇路 入私人局啦

即轉session啦

但私人局好似開唔到biker/ceo 架喎

自己join 公海>開資源監視器>揀gta5.exe>暫止幾秒>resume番佢

無錯， 所以你需要單人公開戰局

好彩無執 希望無野

回鍋留名
想問呢個post是咪以前hkg個幫會d人開
以前有入whatsapp group但唔知咩事解散左
而家仲有冇？
利申: 小薯一名

btw招人打heist 冇錢買新車

巴打有野想問
1.咩叫太平洋 點先有？
2.應該買工廠定ceo?

因為上網見人話咁搵錢最快

1.太平洋係五個搶劫任務中嘅最後而又最多錢嘅一個，你睇番開頭就會見到有邊五個任，而自己host 哂五個先刷得

2. Bikers 啲廠就入一次原料就可以自己生產賺錢；但ceo 就要不斷入貨先有貨去賺錢

搵錢最快應該係不斷刷太平洋，bikers 啲廠一生產完就賣，好似係

我係唔係應該買左工廠先？買邊間好呢？
大約要用幾錢

加我啦
無人幫我打逃獄
dottyboo

CEO又好BIKER又好
你都要識整單人公開局
所以我覺得打太平洋最方便
btw 可以加我id dottyboo

ceo,bike 感覺似小任務咁
太平洋最快最易搵錢
又唔會比人影響到

今晚加 我Id samuel1838

首先要買間club ，我全部買最平，個陣就50萬到，而家唔知有冇加價，但全部都係郊區。最賺錢應該係古柯鹼嘅廠，要買加升級哂嘅話就大約300萬一間廠（唔升級嘅話就咁一間廠100萬到），即係一開始有360萬就可以入場，賣一次貨就有40幾萬-50幾萬

巴打岩岩上網見到1.37既刷車bug
現在仲用唔用到？

各位巴打我玩pc版
Id samuel1838 30lv
歡迎巴打加好帶我同刷車

或者自己斷線幾秒

本人提供專業CEO運送名車服務，歡迎加入 His__Mother

留名等ban
琴晚同人鬥車 條友係咁跌公事包出黎

尋晚回鍋down翻落嚟揸下練下車 今朝即刻已bam
垃圾R*

Id RockmanNYS
刷車有d危 都係太平洋算啦

bam乜
不過R* 呢期都唔講道理

尋晚只係同你地揸咗陣車 今朝一開見到bam咗SC service
Game已del

招廢青每日打Pacific Standard Heist，要打哂成套heist，有興趣留ID

而家放假又無女溝，好撚得閒，最好朝九晚十二咁打

有冇巴打今晚得閒可以幫我出車？

Sem break廢青
不過前排特價先買得三十幾lv
受唔受

R* id: AzusaBb
啱啱開咗摩托幫
平時做CEO /遊車河多

add me 9161john
識玩 唔死唔走場就ok

9161john
想幾點？我未玩過

宜家到1200都得
好簡單唔撞車就得

考埋個試就可以幫各位ceo做任！
可以加左我先！ HinsLLH

新手唔識玩
LoLaiBB

btw, 點解人地打d字會變曬正方型

裝繁體中文版先睇到中文字

試緊中文fix 但好似唔work
係咪要重裝

話明係新手
不過加左你先

我係香港聖誕老人

同9161John巴打屠到兩隻蝗走場

My id: BeautifulSensei

最鍾意帶人過逃獄尾關

9161john

2點零返到屋企

正

小心外掛蝗

有冇人carry我玩逃獄任

加左你

得閒運車，Troll車，炸車，幫你運貨，炸人(你)啲貨，太平洋Troll game, 歡迎找 His__Mother

多謝尋日3位巴打冇打字屌我

岩岩逃獄到左終點比架直升機撞死，感謝巴打無屌我

無晒錢無晒fd嘅回鍋玩家第一次john lihk團刷尾關，多謝smallp巴打出車

我會盡快整返個語言接收

求三個人今晚幫手出車

我好似冇同你玩過？
Btw你咩Id

頭幾個#個方法試左未

HinsLLH

前日買左個車倉就有+25%
而家已經賺左4百萬 好爽

原來就係你

我第一次做揸飛機個位

臨尾香

我無心之過
一陣打下先

留個名啦

新手留名

記起之前半夜卡關到朝早先完

有冇人幫手打逃獄
兩日都未過到

開場？

你係咩名

Host做監躉等專業人士揸機

SantaClausHK

加我啦
dottyboo

依家開場?

SOR 岩岩食唔切甲

再黎多次

差一個

Finally

成功 多謝巴打

9161john

點解我入唔到game，係個線上模式讀取中不停轉轉轉

笑撚死

有無ceo要人

Ps4玩家想問下仲有無得刷太平洋尾關?
啱啱回鍋打左個留左幾個月既尾關就無左要重新打過
想知係抆錯時間定fix左bug
唔該曬

咩事？

Direct x end-user runtime

冇嘢了
小弟柒咗
洗完機冇裝返driver

今日好靜

有冇人拎到今日派個25萬?
點解我冇

有朋友拎到 但佢都唔明點樣拎到

有錢派咁爽

rockstar派錢

係就派一億啦

好似係之前慶祝gta三週年送 個個都有 不過好似要係上年唔知幾多月前 登入過gta online先送 我都有

今日唔見有派喎,上一兩個月派過25萬

就係個25萬 每個人拎一次

考完試！今晚再戰！
手足們請加我: HinsLLH

其實仲會唔會有新嘅打劫任出？

大家都盼望左好耐

有無手足可以帶我洗太平洋

我都想刷吓, 窮撚

佢架gtr 32 好撚正

班仆街跟本無心整

淨係識出埋d換湯不換藥既ceo任 呃9你錢買clubhouse

賭場馬場整曬又收埋

佢班人而家應該全力整緊rdr2

咁又唔好咁講， 唔收錢出左咁多次update啦都
同埋bike club， 今次import /export既update都真係唔差。
企返係R* 角度， 太平洋銀行既存在已經打破晒隻game 原有既物價， (判亂，kuruma, 桑托勞， 呢d好耐之前神車唔駛100萬。 依家d 車有d 賣點既都200 萬以上啦) 加上流行無限太平洋， 隻game變左太平洋online
R* 佢為左吸引人唔好太平洋online, 同埋買鯊魚卡， 唔出新搶劫任都好正常
同埋， 其實今次特殊載具既特價解鎖任有d搶劫任既feel, 可以ff下

玩到厭

而家D老手都唔會刷太平洋啦 得番D新手刷
偷下車 出下貨賺得仲多 仲咁得閒同你刷太平洋咩

如果瘋狂尾關就一定係太平洋賺得快既。
如果正常打太平洋， 而偷車又次次都頂級車既話， 賺錢速度就應該差唔多， 但CEO偷車就勝在可單刷

依加有冇人可以帶刷太平洋

Benny 堆車好上癮
Mod 完一架又想mod 多架

吹雞劈佢老母啦o靚仔南

架x80太飄諗住賣
點知換左呔真係易控左唔關placebo事

係咁嫁啦
我個200LV AC都比佢permeant banned
入面有千幾萬
宜家要重新玩過

R* 9bam 是常識吧

我8000幾萬既ac都比sony ban左
仲可以點

新加入留名

賭場係邊個位

換左咩呔

sports>uzer

R*: 想繼續玩online? 磅水啦!

Sorry
好廢幫唔到手
點解成日打佢唔死

我個心真係好撚病呀

個頭幾靚 隻翼就一般般

有冇巴打知呢件衫點買

電單車雞翼袖果欄咪有

thx

我都買左呢架，好抵喎，未改之前就j 下升降翼，改左之後間中換下拉花，內籠，2m 跑轉ceo 都搵返啦

嘩屌，班尼又有新車

McLaren 已入手

呢部咩名堂

有冇人開太平洋賺錢
得幾十萬好窮

培羅義塔力 GTB 改裝款
it is based on the McLaren 650S GT3 and 570S GT4/Sprint. The rear end takes design cues from the McLaren P1 GTR.

好滾動
今日第一日入group
乜都唔識 太平洋又未打過
都有眾多巴打帶刷
朝早百幾萬 夜晚變400幾萬
特別鳴謝rockman巴打

有冇巴打想搞頭文字d 比賽

Add friend 一齊玩？

得罪講句
你要呢度D巴打飛車係有難度既

上次cunning stunts更新有人玩東海岸TA已經係奇積

R* 真係冇打算改 真係就咁上LIVE
比錢入完黑店BENNY部車會慢左

咁你今次想邊個場TA

btw你個名

想玩玩

有冇巴打可以 帶我玩
新手乜都唔識
Game id WheatleY0243

幾時先有特價呀

舞唔掂架comet retro既都係渣渣, 好似係

你講隻game? 年尾先做左幾次， 下次應該要到復活節，唔好等買啦

add咗

有冇人同我一樣鍾意整到架r32成舊爛鐵咁

鈦合金成塊鏡咁先正

有冇圖?

唔夠lv呀

場數咋喎，好似

咁應該係我未洗

好想洗錢

id: Guitarjimmyshum

請加我一齊玩，玩乜都得

Hi I'm new
Id: Hyleolai
岩岩買左呼骷馬

我自己果部都係噴左銀色
本身見藍色幾靚 想噴
但始終佢都係R32 噴唔落手

Add左
我id WheatleY0243

最衰冇34 如果唔係一定噴藍色

咁先係r32爛鐵

呢架野 開得快轉唔到灣

Torque屎 改裝慢過未改
唔儲車款=唔洗買

太平洋招隊友
add HKer_CKLiJames

呢架車得個樣 性能就垃圾黎

要無限尾關既巴打留個名

加我一齊打啦
dottyboo

屌

好想買叛亂份子
但係隻game好多on9

呢排好似多左好多hacker

其實咩係hacker
係真係hacker定有咩意思

有冇人刷競速解零件

例子

點火成日唔on...

冇sem break
過年或者

申請咗點入crew?

想問下兩者有咩關係？

我都想問

入咩crew?

點樣搵巴打刷太平洋
未host到 想儲錢買兀鷹

轉頭同你玩 咩名

留名一齊玩 無玩成年乜FD都無
ID EDM_ZEDD
有冇gp個d入

巴打係咪開

幫會

見到有大陸仔掛機 仲浮喺空中自動升lv 係咪正常

你話呢 咁都仲問

PC版咁多人明目張膽

見到人用外掛要即走! 否則大機會俾R*bam

今日比人開外掛spawn左隻肌肉男屌我屎忽

介紹返，新買嘅enus winsor的士

嘩正喎， 唔洗mod 都得？

改圖

mo哥

ID: BeautifulSensei

幫會個group:

唉 之前唔識野見到屋企係咁'標'錢出黎以為有bug
點知過幾日比人封撚左

邊有咁大隻蛤乸隨街跳
要有路不拾遺嘅美德，除咗你殺完果個人掉嘅錢

Pc有咩方法開到單人公開戰局

唔係 嗰陣啱啱登入係間屋度 啲錢就不停彈出黎 我行一步啲錢就一路跌 已經即刻log out再log in發覺啲錢都係多左就以為冇野

一開始玩時bug到300LV 加二十架幾百萬既車係度 以家周不時套現來買新車

抆線5~6秒再插返

尋晚手痕望吓架CEO火箭狂雷，唔小心按錯買撚左屌，咁順手upgrade晒成套野，家吓又無晒錢……

攞你錢2000

打太平洋真係好爽！

2個月都過唔到尾關

收唔到exp，得錢

得閒一齊打，我想 練下條路線

一齊

依家推薦list性價比高嘅公寓
係咪已經比人揸曬係手

個個都可以買

shark cash有回贈
great white回贈100%
我買咗

有無人一齊玩++

好買唔買
買GAME 幣 俾R*賺 LUL

真係會有人買shark cash

刷太平洋唔好咩，要俾錢買

大家唔好咁講， 有人買shark card, R*先會繼續放資源update隻game

玩咗幾日，有冇刷錢團

R* 世界第一

ID

CaptainFmAfrica

請問自己主持嘅搶劫任務完成左
係咪唔可以再主持多次同一任務?

巴打你應該未見到太平洋銀行任務？
要完成哂5個大任務，到時可以 係5個大任務選一個來玩

未
搶左全福銀行無耐
但無達成精英挑戰

跟隊 HKG_RIKA

HKG_Rika

教學詳情請睇第一頁

又有新車 今次係Aston Martin

好似唔算快，鐘意個樣先好買

d圖好專業...

宜家賣車唔係好搵過刷太平洋咩

差不多

屌 又冇OFFICE半價

夠4個刷太平洋係最好
冇朋友先賣車

次次入人地打劫任 都會斷線

有無巴打幫手過逃獄個任，新手玩咗幾日都過唔到
ID: HALOCATCAT

angrybirds902
有無heist團

埋門一腳中bugs

玩另類收藏 Firebird

有d似FC

有冇巴絲玩 每晚穩定打heist留名 我add

幫手過heist
Id: kevinivek.t

新手say個hi

新手 招fd子過逃獄事件
Id WheatleY0243

留名補位任何搶劫任

add 左你， His__Mother

歡迎隨時幫手打Heist , My name is His__Mother

唔該 咁多位巴打

岩岩回鍋左pc
一齊做heist搵銀
id:sunnnu

新手
TLamz55

新手
ID: Fapfapfapz

打錯字 id:sunnnnu先岩

CEO係咪可以得閒就做人副手隨時做得返自己d CEO任？

岩岩回鍋pc id:startim727

死泡菜仔搶完我車 仲要串香港係支那一部份

屠返佢啦，係我就唔忍啦

有冇野玩？

點解星期日仲少人過平日？

好悶
搵野玩啦

發毛啦

窮撚 點夠打

搶你車，你可以喺載具setting教返個使用權，踢佢出你架車
同我地做多幾次太平洋任就有錢嫁啦，到時想買咩都得

窮撚留名

想互刷賽車得勝場數既 請搵我
id: CarlosSum
今晚七點半番屋企玩

唯有努力儲錢

engine loli唔係出名troll嫁咩

驚你呀

因為全部都係偽毒

第一次玩 朋友問朋友借ac比我 但我3日封3個ac
好彩人地已經唔玩

有冇太平洋早場

好波，但點解嘅

有無巴絲試過重玩幾次任務後再重玩
中途會唔見左部車?
睇曬成個地圖都無
跟住做完任務就斷線
再login先去返車庫

清ram掛 睇過人地講 可能關Advanced SystemCare事

未見過engine loli渣kuruma過太平洋既無資格話佢troll

馬路如虎口，安全駕駛 出入平安 恭喜發財

交通規則要遵守
安全第一呠呠
命長久

幫手打下heist

有冇巴絲一齊玩

id： Evilgazer

太平洋而家仲有冇得用無限尾關個bug

Why not

推啊

有冇人玩CEO mission?
呢排D vehicle mission好多人玩下

好耐冇見過點火石個名
留名

賺得好多下又自己一條友都賺到 搞到少咗好多人玩biker

推

招人過逃獄事件

id MCsam1201
留名

id: hkbencws

有冇巴打一齊太平洋??

ID:CaptainFmAfrica

vehicle cargo
有得賺錢又有得玩車

有friend可以一次賣晒成個collection更加爽

傳聞話pacific finale個 kuruma bug 今日下午已經patch左
堅唔堅?

堅。家陣充滿挑戰性

挑戰太平洋

ID:CaptainFmAfrica

大富豪
id:sunnnnu

Damn

Join
id:mattfederlas

應該係,,,試左幾次都唔得

恭喜發財 祝大家新一年太平洋拎錢無難度

搵人carry啦

有冇人組犯罪首腦團
趁放假得閒好想拎個一千萬

好耐冇玩,而家仲有冇新逃獄任務?

新年快樂,而家難度上昇

留名待組

有興趣

咁大家幾時得閒打
不過好似-1

太平洋無kuruma, 大家可以重拾電單車著草既心跳感覺

我都有興趣

終於patch左

初三一早，or 今晚9點後

有冇人要解任
新年好得閒

各位巴打新年快樂 雞年做CEO搵多啲

用police riot van咪得

點先可以開到太平洋

請問有無telegram group?

我唔洗拜年好得閒
不過應該好難約齊人
睇下9點前夠唔夠4個

玩嘅留ID先
1.SantaClausHK

2.We_were_here

discord就有

新年留個名

冇人

請問各位前輩：「依家仲有冇得bug錢出嚟？」

昨晚出左去睇霧霾，btw 分紅關玩左兩次電單車已經上手啦，估唔到摩托幫的送貨技術大派用場

搶警車咪得

輕輕鬆鬆

太平洋last mission -2 有冇巴打玩

My name is His__Mother

有冇車聚

我有friend玩完pacific bike個setup多咗$187500 cash

太平洋冇左KURUMA BUG
咁無限太平洋尾關重係咪到?

ok呀

冇kuruma咪搶警車囉

不過會爆軚

推下先

屌你老味，落夠雨未呀

新人加入，已填form

剩係填form唔夠既

有冇人玩

新手可以add我
ID 9161john

form已填

填form唔夠，要留埋id

RE7B 不意外
Zentorno

新人留名
ID:tommyhk146

林寶堅尼 萬歲

有冇人陪我打首輪募資

留名
ID: Infinlty36051

繼續用nero custom同comet retro屠人

唔知依到有無人可以幫下我
我無緣無故比rockstar ban 一世
從來冇用過mod用過glitch 完全安份守己咁玩到7x lv
之前又係無故比佢ban過兩次 一次兩星期 一次一個月
Send信比rockstar佢話依個係最後程序冇得上訴
屌佢老母比佢吹到啤一聲
明明乜都冇做過
大佬做任辛苦賺返黎既跑車屋全部冇撚囇 仲要唔撚比開第個ac
如果呢到有邊個巴打幫到我 我認你做契爺又點話

課金啦

but true

再者7x lv好快打到啦

過時過節STEAM就特價啦
算鳩數啦巴打

R* 世界第一

棄GAME保平安啦

放心啦，無可能拎得返個AC
R*係on99

笑死
岩岩送送下野無啦啦比條支那狗炸左
之後屌左幾聲屌你支那狗
跟住成班追左我成個地圖
但又幾好玩

屌冇得開新ac

支那狗係咁， 非常玻璃心。

所以成日撚狗

開個email有幾難

開埋語音講台灣no.1

班支那好撚鍾意開掛
屌佢地支那狗 (開左被動,渣緊飛機)
都可以無啦啦自殺左
之後番生就跪撚左係地下

一齊玩

id: chunhlam

一齊玩
IDeath_flow

好窮

努力儲錢中 想買火箭車

點樣先可以有幾百萬身家

連洗太平洋啦

太平洋又三個月過唔到尾關

等人帶

我帶你過

點解警車無得買

有冇帶刷太平洋

開新acc要買過一套新game, 一套GTA只可以開一個acc
所以GTA V長賣長有

Game id : WheatleY0243

如果揸人地架車去d火堆上面燒會唔會計係我整爆

好静

CEO 係咪賣車最賺錢同最快???

唔會 而家炸人車冇罰錢

以前嗰個 husky mod 係咪好耐之前已經冇咗

好少人玩

冇人on

solo黎講最快最穩定

逝去感情如何留得住

呢期有野忙， 唔得閒on

毒撚玩CEO賺錢 好慢

有fd都無啦啦比人ban一世，屌好撚嬲

幾時整個森林越野TA大賽
好悶

話說依家冇左 kuroma 大家用咩方法速刷太平洋尾關？

電單車無問題

一個冇問題姐 4條友都冇問題先得

HKG_Mark

玩左兩星期,新手一齊玩

停係門口架鎮暴車囉，問題都係要有d 醒少少既隊友

有呢架車都唔慌好嘢

岩岩買左黎玩
係咪要join crew 先有人一齊玩
冇朋友
id: ansonlyh

咩宜家唔比用kuruma打尾關咩

早幾日改左

架車有咩問題?

有冇人+我太平洋

其實有個"LIHK" crew, 大家可以join下
絕對非必要， 非強逼， 亦無話唔join唔一齊玩
不過d未互相add frd既巴打就可以靠黎相認
我尋日就係咁揾到巴打幫手運車(咁啱有個無add frd 既巴打入左我身處個場，即時相認) ， 同埋揾齊腳打太平洋 (邀請幫會成員)

原來可以射爆被動模式剪緊髮即人

joined

人地開被動嚟避你地啲殺人狂...仲要殺人地 好衰

成日都單人戰局 毒撚玩online都係得1條友

依家特價緊，250幾蚊
冇信用卡，但又唔想買$500蚊Steam卡
可以點做好

單人先好

Tap and go

好似好複雜

我都用緊

見個人坐係度係實體唔知

成日都「因為不明的網路錯誤而與戰局失去連線」
點算

我都係

記得買完 唔好入online

#instaban

r*個ser一向係垃圾

搞到依家冇晒心機玩
打打下搶劫又斷線
比班隊友屌撚死
唔知係咪自己部腦嘅問題

你屋企村屋

no

琴日restart左幾十次
去到最尾有條仆街跳傘跌死左
最後即刻有人火滾quit game

有冇人同我打太平洋

有線?

pccw 500m

Carry me

上幾個星期係咪大更新
SSD本來仲有5G更新完1G都無
隻game65G到升到68G

係咪經router落電腦

好耐冇玩，有冇人carry我

可能唔係你斷線 而係其他人

應該係咁，而家冇再斷線

留明趁steam半價買左

有無人打，街場打得好慢

太平洋

有冇人一齊打太平洋
依家打到護送車隊

有冇巴打帶下我升Lv
啲人真係好撚惡

新嚟報到，有無巴打帶升

今晚拍番幕按章工作先

想問問各位巴打，我朋友買左碟 win10 裝完之後入線上模式嘅時候出現不能連接，想請問一下係咪要裝返啲咩先可以玩到？

帶貨會升好快 id chunhlam

幾個月冇玩 係steam down返落黎玩
明明有登入social club
但又連唔到online

直接online入game
「目前無法使用rockstar遊戲服務」
又或者變左離線模式

有冇巴打知咩事 定係我俾人bam左？

R* on9 ser是常識吧

上唔到online? [img]
明未

[img]

上唔到online?

警犬呢

新手可以點同大家一齊玩

social club id?

LilbLung

有冇群入，岩岩轉會想搵人玩

好似有個lihkg既crew

今晩加你一齊玩

有冇人鐘意現特技賽或者好難玩/飛黎飛去既賽車場？

4百萬身家買咩好

我認為T20係居家代步賽車必備

bmx先係王道
我太平洋走佬都係靠佢

nero custom

我呢啲窮向左走向右走仲揸緊Zentorno

識揸一定揸福多

儲錢買遊艇會唔會好不智

買完之後上過一兩次之後都冇再上過

睇你點玩
買左就有一個可以移動既出生點 (每次移動要俾錢)
上面有直升機/快艇(要另加錢)
同埋炫富囉
有錢多就買， 如果有d必要野未買就唔好買住囉
反正GTA d錢賺左就係咁用ga la

新手留名
Id Neuyyy
求加

瘋狂做CEO出貨賺錢

humblebundle限時半價中

要唔要幫手

成年冇玩，有咩唔同左

誤bam率100%

補緊貨 出貨就要人幫喇

出貨單人公開要人幫架咩

其實我都係想搵人一齊玩紅

咩係玩紅

玩姐

#1有discord

原來冇
聽日加番先

amazon訂左evga 1060 189美金 換左先回歸

出ceo系列車咪要人幫lor

系列係咪有咁賺錢

有無人可以帶太平洋

之前諗住同俄佬買番堆crack AC黎繼續寫mod既
不過我冇咩時間繼續做maint 所以棄置左係度好耐
岩岩有時間check左下 個mod仲用到 同埋 順手寫埋之前未寫完既野

7z入邊有教學
download link:

要用既 後果自負
有bug先好搵我 不過等我得閒先fix
Telegram: husky7x24

頂我電腦壞左個時你就回歸

有冇人知 點解粒u overclock左 fps反而會跌？

fx-6100

陰到幾時返黎一切玩

系列車唔係賺多d咩？
唔駛改裝費， 再另加佣金

翻緊工呀
電腦又壞左

唔洗改裝車佣金唔係得4萬咋咩
專屬經銷商改車有10萬wor

個4萬額外GA.....你下次出系列車你MAR大低你身家, 出完之後比較下就知
如果唔係賺多D 邊鬼個咁煩去出系列車

之前唔係話好易版BAN 咩?
呢個可唔可靠? 玩左咁耐, 好驚一用就GG

粒u太熱

我用LINK黎答你

R*係唔係都BAM架啦
BANWAVE過左好耐 依家少人BAM左
我琴日用人地AC黎TEST左粒鐘 冇事

Husky邊道有ac賣

就係知佢9 ban先驚
一番心血， 用完比人ban左就真係on99 生勾勾

某ru網 專門sell D crack ac/key/etc......
一係MPGH到搵

咁你依家驚係用住MOD驚有咩分別
用MOD的話 起碼知係用MOD果時比R* BAN鳩左
唔用咪變左 on99 生勾勾咁 比人BAN都唔知咩事
R*份人..........

199999

上個月買左黎玩 但聽講online好易比人ban 所以一士都無玩
想問如果玩online果陣比人ban左都仲可以玩到故事模式

應該係

諗諗下, 都係唔用, 淆底

鍾意推自己個mod咪獨立開post囉
利申正直玩家

可以的

上網識有條modder鬼仔係咁掟錢比我

睇路呀

安心上路

rip

即閃啦， 收左有機會被ban
(雖然好似話R* 有機制判斷你係咪比人掟錢， 但R*信唔過是常識)

你邊隻眼見到我推自己個mod
人地問到 我唔通唔答佢
何況第一頁都寫到明
部分討論內容可能包含hack，但請注意我地一般唔會向各巴絲使用，亦不會就仼何hack推薦或背書
亦因R*會bam ac，唔建議各位使用，故各位使用hack人士請自行承擔風險

正直玩家
正直到點先
一直以黎都係用電單車黎過太平洋尾關
冇用過kuruma過尾關
係GTA到冇用過任何BUG
拿 R*依家就patch個太平洋bug既
姐係你之前一直都係用緊遊戲漏洞黎玩
正直 睇過

今日教大家幾個生字
bug
loophole
exploit
abuse
use
violation

隔左兩個星期先quote人地句野黎答喎

原來我一直同個盲友講緊野

頭3個有分別
husky留名學野

有冇lihk公會既人, 可唔可以改個型d既logo 想印落車到

有， 去背景係咪？成日唔記得
今晚搞

jaga

整緊， 不過幫會圖R* 要d時間update, 耐心等等

唔記得左上黎講， 個logo已經update左。

星期日都冇人玩

張卡插落板到冇反應冇計
想玩都玩唔到

係時候換機啦

準備嫁啦
不過冇時間

其實單機玩mod會唔會封果d?
想玩

睇路

個po 比switch 同 horizon 打沈到地底
3/14 有新野啦 推返上來先

另外想搵3位巴打刷一場 1km 拉力賽unlock 顏色，然後再打分紅尾關

屌你老母rockstar 無啦啦唔見三十萬

贏番幾場特技已經有啦

無啦啦唔見

預計今晚9點半開波，有興趣既巴打add 我啦
1. gtaSboxone

1km你搵個人陪已經得啦

星期六晚？

大屠殺

想問點塭你地一齊玩

scid: P.Mouse

拉力賽至少4人，sorry 巴打之前睇唔到 個po
今日已經解左金屬銀啦

hold different ball game

兩個月冇玩 點解太平洋個個都話用bike???

因為 kuruma bug fixed 左囉

終於肯fix 明明bike正好多

係精神既，要湊住 炒車隊員

對唔住囉

會唔會出gta6? gta5大把地方可以加插增加趣味性 得個大地圖冇detail野好悶

聽日又有update啦， 今朝有酒醉左先啦

咩都玩
Id; KingsmanJack

瘋狂殺人 瘋狂比人殺

新車any comment?

出左喇咩

經典車點都要買啦

4架都係班尼車房，咁多花巧野，唔揸都買來擺下啦，今次真係破產

那有錢

岩岩更新完
入到GAME得一架新車?

又係擠牙膏

買左gp1, 唔見有班尼升級，轉彎反應唔夠快，車速都唔算極速。車窗超大，可改裝既野 多數係前後bumper 尾翼引擎蓋基本野。不過個格真係夠哂霸氣

21名.執柒左佢啦R*你

F1直路先有睇頭

依家d更新只係多架車嗎

仲有特殊載具競速

想問下巴打們之前 班尼果架 mclaren 好揸嗎

要J既，買r32
要實用既，nero custom(雖然高速場比人屈top speed)
腳車一部, 900R
muscle你可以整部low rider sabre turbo
雖然我鍾意渣FC同dominator多d
其他benny just a shit

跑車場想屈top speed可以comet retro

thx 巴打

佢有冇重新跑過其他車
啲re7b已經nerf到核爆

有寫2017 = 全部都有重新跑過
仲分開圈速,極速,有改/冇改, 咁TEST

你地覺得nero custom好D定T20好D

有錢 = 是撚但(圈速差唔多,極速有分別)
冇錢 = Zentorno萬能插 (背面防彈 2017圈速仲係top3)

nero

可以玩改車，未改又可以 J 下升降翼。
個人認為玩味重要過極速，要快不如直升機同摩托

一樓寫個個關game重做太平last bug fiix左未？ 同埋我標win+1唔見關到game

RE7B 用原裝定改裝翼好

呢個片主抵讚

改翼

task manager kill la

top speed緊係柒同V12

comet retro上到160喎
公路平均跑140

摩托幫d廠買市區定郊區好

安樂島三寶

咪撚買佩羅

我見broughy條片，頭三係V12，柒，馬沙鳩

個條片係跑車， 唔係超跑

comet retro咪跑車，有咩問題？

可唔可以教我點樣刷車

唔識

買左隻game年幾終於肯拎出黎玩

買完張1060 用左排都好地地 屌又降返4x fps 呢個問顯已經出現第三次

ceo載具車庫有冇得換地方

有 CEO電腦買
都係換新車庫會減返舊車庫價錢一半
但最平嗰個其實都ok

買左咩位要換咁慘情啊

有四百萬買唔買工廠好？
使唔使等特價

搵笨
Cro/等遲下個走私軍火

有一車倉同一細倉一中倉
CEO已經玩到悶
咁都係等下先

KiryuSan18求加好友

Push

無啦啦比外掛殺

點搵錢

外掛狗死全家

不外乎太平洋 ceo嫁啦

好耐無玩
有冇長玩團
78lv

最近上返
好撚多大陸佬開mic嘈住晒

點補vest?現左幾年都唔知

武器國度

中國食屎狗第一名
China eating shit number one
中國的會爆炸